點解女人咁鐘意搽指甲油？

男人角度真係好樣衰囉
尤其是3d, 水晶，一舊舊，好似生cancer 咁。
勁核突。

長到好似皇后娘娘d 手拍尾咁。
真心唔識欣賞
幾靚女都係假。

其實普普通通透明已經好夠

樓豬係咪弱智gel甲同指甲油都唔撚識分?
個人接受到指甲油, GEL甲就真係戇鳩

一尻樣

我見附近商場好多美甲店，女人真係好多奇怪開支

特別係肥閪
成身無嘢見得人 得手指甲可以呃吓

見到都驚 都唔知整左甲點做野

仲要唔平,50$一隻. 加埋珠珠 100...UP

100蚊點整，正正常常唔係用大陸物料都3百幾400啦

100$ 一隻手指...

你都on9普通款300-400$全手十隻手指有架啦

成個post睇樓主鳩咁up好撚好笑
指甲油同gel甲都未分得清

咁佢全部整長再加石呀手繪公仔
都可以真係成舊水一隻手指既

係咪因爲想遮住d煙漬

我做過最貴個次貼紙+延長+有石 全部日本料
都係680$何況有幾可整咁多
係香港誇少少都俾人笑啦

咁度度手工唔同
我見過做啲普通2色soft gel都五舊水啦
你未去過啲好貴既姐

普普通通透明

咁快有打手

你唔知米貴

去埋d mk 商場一定平la

咁唔否認有 但主流價錢應該都係300-500
最少唔會好似on9樓豬咁個個都整成千一個月囉

我最鍾意就咁酒紅色淨色

好雞味

核突

真 d肥閪點影都咁撚肥 係得手指少d d肥肉呃下人
影到上手掌都唔得